懇請攬炒巴開日本戰綫，日文通請入

希望攬炒巴睇到

香港係自由世界喺東亞大陸嘅橋頭堡，日本就係亞洲維持國際秩序嘅定海神針。

二戰前香港日本同得風氣之先，雙雙邁進現代文明世界。戰後百廢俱興，兩地表率東亞民族，創造亞洲經濟奇蹟。

港日友誼深厚，惺惺相惜，請求攬炒巴開啟日本戰綫，呼籲日本人民團結東亞民族，捍衛亞洲民主自由。

1. 日本民間非常關注香港局勢，當地電視台深入報導香港示威。有日本市民參與聲援香港活動，足証兩地人民情誼之深。
2. 安倍首相修憲啟動軍隊正常化。日本將會大幅提升軍事和外交實力，擺脫戰敗國陰影，恢復亞洲盟主的地位。
3. 即使英國綏靖，美國自守，惟日本卻不可能作壁上觀。東亞大陸的專制強權將成為日本心腹大患。日本的地理位置會逼使日本人不得不介入香港事務。
4. 香港位處南中國海北部，冷戰以後一直係區內唯一自由商業及軍事港口。自由開放的香港保證日本海上運輸綫安全。相反，香港自由淪喪將標誌南中國海自由航行瀕臨終結，日本海上生命綫朝不保夕。

戰後日本貌似謹慎內向，鮮見外交領袖。其實文化經貿活動一直在海外默默經營，尤其於東南亞努力多年以來樹大根深，絕非鄰近國家一時投擲萬金的虛火可以比擬。港日互助互補，可以穩定海上秩序，支持亞洲自由繁榮。

請攬炒巴同其他日文手足向日本人民痛陳利害，表明香港人願與日本並肩捍衛亞洲的志向。祈願民主精神有如初春令月，皎潔光明，自由世界氣淑風和，欣欣向榮。

有冇日文通睇到

推

光復香港 時代革命

日本戰綫

我覺得攬炒一丁友做唔切
人人都要攬炒
遍地開花

We are legion

推到有日文手足見到

見到

搵周庭會唔會好D?

整多啲日文文宣

整緊

勿以善小不為
每個熱愛香港嘅香港人都可以活用自己ABILITY 去RESPONSE
幫手散出去

本身日文文宣好多唔同group做緊
家陣我都搞緊長遠寫本詳細記錄會去派

（C97)想搞本講香港嘅同人誌放日本國立國會圖書館

以上喺我自己搞

日文文宣仲有以下twitter

@tzmwm
@HKnewsJP
@kkhhlhh

仲有好多其實
大家加油香港加油

希望connect到日本民眾
一定要帶出點解香港局勢關日本事。香港係亞洲捍衛自由嘅橋頭堡，香港地位絕對有戰略價值。

其實好難，佢地冇我地想像中咁關注香港
電視又成日報出嚟其實有誤導或者有錯漏
基本上都喺向有興趣嘅人講多
一般日本人真係理得你，又唔關佢事
家陣最盡力都喺至少俾佢地知事實，佢地d死人電視報真喺唔掂

弱弱一問 如果OK日文但無twitter可以點樣幫手 自己成日做冷氣軍師剩係識reddit 但想幫多少少手

巴打對寫嘢有冇興趣？
我家陣group緊識日文嘅朋友目標喺出書（同人誌）、年尾會join日本活動(comic market)
主要記錄今次事件 ，將來放日本國會圖書館
可以拉上少少睇我個po有詳情

Push